Apple 回應話無send 過個人資料比Tencent & google

我英文唔好
大家點睇